昨晚係酒店痾屎，條撚掂到廁所板

今日一起身，個春袋位好痕，唔知關唔關事
定係酒店淋浴露唔啱我用，所以皮膚敏感

好心你帶套先去厠所啦

去排定馬會啦

間酒店睇落好乾淨喎

其實暗藏辣撻

重慶大廈邊間?

切丁保平安

過左咁耐，救唔返

如果去睇醫生，去睇皮膚科？

樓主rip

泌尿科or心肺科

掂到廁板
下世小心d啦

叫雞咪認咗佢囉

睇心理醫生算啦

btw唔撚明d屎坑廠整到咁撚淺做乜

月經post

咁就一世啦,唉